點解咁撚多五毛會喺度屌嗰個環保少女

唔係話想幫佢澄清啲乜嘢
撐敗登唔可以反共？

佢係有啲嘢我都唔係幾認同
不過人哋起碼肯出聲
唔明喺度屌乜鳩

我明佢係膠
但屌個無影響力心智未成熟嘅小朋友係無意義

等於我叫大家唔好圍屌david一樣

咪就係屌一個小朋友會特別威？

咁都叫無影響力心智未成熟

你就真係心智未成熟

屌佢有兩類人
1. 五毛PR帶風向
2. 冇腦港豬

樓主
佢呢D野口惠而實不至
侵既政策就唔同啦
過果兩條法案証明做到野
拜登講到明會同CCP colaborate
而呢條女咁樣講侵, 乜鳩叫佢睇戲
呢個咪就係屌鳩佢既原因

呢條友雙同標準到咁
CCP二氧化碳排放多美國一倍
但就只屌侵
咪又係左派

所以咪話我有啲嘢都唔認同佢

除咗五毛煽風點火
仲要有一班唔用腦通街批鬥人嘅兒登仔加入先成事
除咗反支那撐侵唔同之外，其他行為同支那啲小粉紅一鳩樣

撐拜登點反共呀大佬，你睇下出名反共嘅姵媽媽為咗撐拜登都即刻變面跟住奶共盲打侵

連粉

咁佢關注香港12港人點計

你問點解嘛 我答你啫

美國民主黨咪都係有份推兩條法案
但最後佢地拜登又係咪反共?

咁你個"環保少女支持拜登都係可以反共"
會唔會只係你一箱情願?

佢地呢D只會出口 係唔會出手

照你咁講連登日日開post 有冇解決件事？

拜登都關注香港同新疆問題架
但佢地認為解決方法係用返傳統既同CCP交涉呀

訓醒未呀

可能佢係環保方面係針對美國

我覺得 但佢呼籲關注12港人 同佢支持who都冇乜衝突

咁你話當個潮流
咁其實連登開post都冇解決件事㗎
都係等啲人唔好唔記得

收嗲啦

唔想再浪費時間再屌一次

下次再開po前用下腦

其實我一路都冇講過話係廢
我係話照你咁講嘅話 開個post有幾難呢個觀點去講

其實佢支唔支持12港人
對香港係完全0影響

但侵上唔上到任就好撚大影響
賀錦麗一黎就簽行政命令收槍權
美國暴動都似

到時中國武統台灣
你咪再叫環保少女係twitter講句台灣加油囉

唔該晒

寫幾隻字由賤人變聖人?
收皮啦屌你老母

想屌

Trump梗係好大影響

但我個人覺得係盲屌佢

三字個可以繼續撐共匪？

關你老母咩
點關呀?
以前出片屌侵而家出唔出片屌土共呀?
寫幾隻鳩字打撚晒飛機
咁寫字夠啦

你咪叻囉
唔該晒都可以當繼續撐共匪

敵人而家開外掛
以為可以一次過洗底

收嗲啦傻閪靚妹
同荷里活明星一樣

你睇邊個PO見到盲屌呀

好心唔而家開啲咁嘅po

不過時又幾準嘅

關注飽佢囉我都唔關心個12條友

點及歒人叻

做咁多假票

真係虧你講得出呢句

唉

唔好再講環保閪

見一次屌一次

唔會比機會共匪

迖：一直關注中

唔去同之峰講？

咁屌9佢針美國唔針中國同你論述有咩衝突

係你地吹奏佢唔關我事
佢叫人唔好得罪民主黨呀,你做晒啦

事實就係我有工番我有飯就食
心底真係唔太關心12人
當新聞睇

你哋要接受香港有幾百萬好似我呢種咁嘅人

所以咪一早block 鳩左你囉
DLLM

祝你冚家剷

佢係有影響力但心智唔成熟嘅小朋友，其實好危險

David 條柒頭完全唔同level就咪拎嚟比

所以話半年前覺得你哋呢班人癲撚曬
唔止我
我班friend有人俾人拉過都覺得黃圈越嚟越痴線 割曬席

收聲啦

係咪未屌夠

你老母個臭閪唔止半年前

幾十年前已經好撚癲生咗你

支共識玩啦趁美國大選不斷開post分化

依幾個月好明顯有五毛不斷潑火
開咗個頭總會有人討論

堆新account開到3xxxxx
求其用幾千個都吹到一面倒嘅風向
所以大家要保持清晰嘅頭腦

香港發生咁多事 連選舉都無埋
難為一班手足仲不斷開post抗衡
關注save12.
關注港台記者

希望大家去返上年人權法案個時 幾齊心
仲記得過完國會 大家反而驚侵唔敢簽

侵又好 拜登又好 唔好放軟手腳
大家仲有好多野可以幫到手
仲有好多手足要我哋幫
唔好放棄

I am donald j trump approve this message

樓主都對人唔對事

佢撐12港人係好

但撐拜登就要屌

你咪繼續鬧囉
睇你條撚樣現實都係好撚失敗嗰啲雙失孤兒仔
固執萌塞又冇能力解決問題既社會廢物

莫視中共破壞環境走去屌侵，雙重標準，點解唔罵得?

Greta 可以點出手佢有咩權力？

你咪繼續閪囉

呢啲事唔係我把口作出嚟
而係大家有目共睹
越來越多好似你呢種反社會人格加入 對件事冇益

唔係你把閪口仲有邊個

有目共你老母產

對付五毛，膠或者PR 就係要咁

反你老母人格咩

佢轉左律師未，坐火車用少啲膠未，屌柒中共未

未你就柒少陣

連登仔已經開左癲狗mode
為左一個既定事實得罪全世界
屌完可以改變？
我代表中聯辦多謝大家

呢幾日五毛就開左turbo

PS: 唔係話你

要上既

意志堅定嘅

唔會因為你一句說話

How dare you

How dare you?

算啦開始覺得討論嘅風氣好差
可能係五毛入侵

唔好同佢浪費時間啦

入世未深 俾拜登偽君子欺騙

ban咗 毛嚟

完全唔覺

反而呢個po 係

who?

睇吓出年先啦

睇錯環屌少女

佢撐拜 屌有咩問題？

呢條囡係on9
連登共識

咁你出年先開po

我改返

連登係有班弱智仔鐘意將有嘢簡化到二元對立論
唔知政治其實係妥協遊戲 並唔係非黑即白
無任何一樣嘢係真係可以clear cut啱定唔啱 各個大原則唔一樣嘅政治團體都會有互相留重叠嘅立場 然後喺啱用嘅時候就互相合作
而唔係依家咁批鬥全世界 自己最啱咁撚樣囉

咁屌完之後呢

咁咪令自己多咗一個敵人

Ching修 哲學同埋國際文化？

你都仲未答到佢有乜權力

即係見到仆街但係唔屌？

唔係自己最啱就係啱

有啲仆街價值觀係要消滅

因為有柒頭吹棒

變相有影響力

叫佢發動個遊行好唔好?
之前佢係歐洲搞到好大陣仗架喎

黃圈有痴線佬就唔等於要做港豬嘅
唔認同你自私又唔等於係反社會或者失敗嘅
講咁多垃圾 你又一早認咗自己係自私 咁不如乖乖哋俾人屌啦 DNLM

亂judge 人心智未成熟
同香港班示威者比班藍絲講心智未成熟一樣

成日周圍去又幾環保喎

咁咪即係得把口？

唔撚洗交戲

點計

咁有人唔做走去做豬都無人阻到你嘅

唔係好明
簡單嚟講 我覺得環保少女要connect Democrats要connect 所有influence到啲人留意香港留意ccp嘅 都要connect
無錯係價值觀有啲位係唔一致 但現實世無得咁潔癖
一係繼續潔癖沉淪喺幻想裡面直接滅亡
一係學識點樣用手段逹至目標而唔係得理想主義
所有有國際視野嘅人都會知呢樣嘢
之蜂周庭去咗英國德國嗰班都一定知一定明

其實係
玩政治邊有得理想主義
有時候敵人都會變做朋友嚟對抗共同嘅敵人

咁咪即係又係出口術

所以我先問，佢除咗出tweet呼籲下人之外仲有咩做到之前歐洲啲遊行佢都無份做搞手啦，出兩個tweet之班環保撚食住佢個勢上咋嘛

exact7ly

所以做咩要屌佢

拉哂兩派過嚟明明最得益

證明引戰果班從來唔係自己人

係呀 永續抗爭 體制內抗爭 支那一定會守規矩嘅

咁你connect埋泛民

人地拎下光環，只是個孩子

不要放過他

佢哋對抗共有咩好同壞嘅influence? 好嘅influence同壞嘅influence抵唔抵銷到?
要諗呢啲囉 唔係一嘢就話啱唔啱 左膠唔左膠
而泛民就死棋嚟 我睇唔透

咁你再睇下

你行撚開啦我有冇話我係你自己人

班友= 動漫上腦嘅中二病
公司入面啲IT毒撚都係呢種性格

將人地values同立場同你唔同
講成心智未成熟 我屌 我屌 我屌

唔洗理佢地, 佢地一見到同路人有野入就會狂屌

好憎呢個環保少女

人生經驗有幾多.....

寫幾隻字上下鏡 舉下牌，就變聖人?

收皮啦

拜登都應該幾鍾意佢

就係無bargaining power講數先要用武力啊嘛 有數講嘅話有邊個想留血
講數就係要有bargaining power
而連登仔政治潔癖 就係送走啲bargaining power 呢啲嘢慢慢積返嚟
依家靠唔到自己更加要打國際線同人connect

D人屌美國應該係講人均碳排, 同埋你計返historically都係美國最多(area under curve). 同埋邊個話環保少女冇屌過支那, 之前大陸有climate activist比人捉左佢有讉責過。同埋正常人都係屌返自己國家, trump係太出位到連climate change都話係fake news 先比人屌 (基本上所有環保撚同科學家都屌佢, 已經唔關環保少女事)

唔係五毛 係小粉紅姐

請講解一下同佢connect邊度是非不分

假，講完

咁樣有幾大是大非? 咁都容不下咪就係潔癖囉
你屌佢撐Biden都仲叫有啲說服力 但民主黨喺反共議題上係咪同我哋完全對立呢? 又唔係囉
總而言之 咪咁潔癖啦

講返 我撐環保 但我覺得坐飛機都要屌係好反智 做多咗 所以環保議題我唔buy佢

屌左支那 炭排放未

屌環保撚就係陷家剷啦。理撚得你藍定黃，你自己環保咪環保，關人撚事？

人地一句, 都有影響加過晒全連登所有會員, 包括攬炒巴, 咁都要屌佢真係西利, 佢環保立場唔支持侵就係臭閪, 奶共, 奶共奶到支持香港年輕人, 支持十二港人, 如果咁計落奶共,咁全港無人唔奶

先撇開偽善唔講 潔癖同抗爭 就要睇下對於嗰個人邊樣重要啲 如果佢覺得潔癖繄要過抗爭嘅 咁呢個係佢嘅抉擇 要兩者兼得唔現實
偽善 可唔可以定義下先再探討

公道啲講 支那人口多咁多倍
屌支那應該屌佢啲非法污染、非法捕撈、排污果啲問題

無影響力

佢followers多得好緊要 佢一句話一個動作 幫到好多人知香港發生緊咩事 佢幫我哋攞attention 係一件正確嘅事 呢個係不容置疑嘅 淨係佢攞到嘅attention 已經係可能你同我加埋(9up)呢世都唔會吸引到咁多人關注香港 咁已經足夠 起碼對我哋想救香港嘅人嚟講 有百利而無一害

佢用勁多膠 and 佢對父母唔好 我google搵唔到資料

樓主口中嘅五毛分分鐘係連衛兵
真五毛如果見到佢撐拜登又點會屌

我覺得就件t-shirt話佢antifa好夾硬 佢好明顯係anti nazi 咁係佢疏忽嘅
傢俬又唔係佢買 佢老豆老母都有講明以前唔鐘意佢搞climate activism
火車單嘢 我睇guardian 佢成段火車 係有一段有得坐 有一段無得坐 同埋overcrowded train係好事 (對於環保撚嚟講)

自己國家？
佢係美國人

荷里活果班舉都唔舉

佢同trump有私仇
挂住抽水
其實佢唔識玩
俾我就講d得體野

無論結果如何
相信及尊重美國人民選擇
希望新任總統能夠真正關注全球暖化問題
我地人類冇時間喇

anti fascist同anti nazi本來係好嘢嚟 係最近美國BLM先扭曲咗antifa變咗共產搶掠
火車單嘢... 個個都炒晒車咁

原來有前科

兒登仔話人心智未成熟

點解antifa叫antifa? 明明fascist係衰嘢嚟

屌佢嘅係從來唔會喺人哋角度諗政治而永遠喺自己作為香港人嘅政治角度出發嘅人
即係只顧自己的香港人

法西斯咪衰嘢囉 咁照計anti衰嘢=好嘢先啱㗎

你幾公道

所以就話 本來anti fascist呢個term係好嘅
係呢班變態佬攞嚟用再加自己啲變態ideology落去 先變咗依家咁

極左=極右

Block 鳩你條杏加橙

你閱讀理解U? 咪講左trump係因為太出位

好撚驚呀傻閪
見到你呢啲小朋友就覺得好笑🤭

批評都要權力你個腦有冇用過？

佢嘅權力咪就係引導第四權監督支共碳排放囉
不過佢淨係揀屌trump咋嘛